法唔法國啲鬼佬好不孝

重陽節都唔去拜山

French?